（集思廣益）其實大家有無諗過港共可能派黑幫襲擊非建制票數較多嘅票站

如果票站受襲或騷亂，該區議席將被取消。有無人諗過點拆或者點保護票站？